太子站發過下夢，黨鐵畜意謀殺。

From老豆搵仔

訓唔著

多謝你

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

唔好多謝我，我咩都做唔到

大膽估計
警察一早扮左職員
同睇住每個站cctv

岩岩聽翻，九龍灣同我個架車都係想去黃大仙就瀨晒野了

無人會怪你架手足
黑警黨鐵死全家

只少我有責任，睇實我既朋友

唔好自責喇手足
你自己都抖一抖先

【正視聽】咪中分化撚計！教你哋咩叫核爆都唔割！

保釋完我朋友，就無咩包袱了

聽日機場見
唔好死撐呀 要休息就比自己休息 唔好爆煲

其實唔止和理非冇用，勇武都係冇用，因為你地嘅勇武完全傷唔到佢地。
唯一可以打就係攬炒呢張牌，但係香港人未夠人有攬炒嘅決心。。。。。

偽勇武真係阻撚住曬
屌你老母打又唔撚係打, 淨係識得走

仲要有d拖撚住條女都企到勁撚前
大佬唔係唔企得上前, 但係你企得上前比返少少心理準備
或者你要係跑得快d / 企得疏d 唔好卡撚住啦

係咁叫女仔/跑得慢/攰/肚餓嘅人盡量企後d唔好阻撚住, d人都係成碌木咁企曬喺度唔會郁
係啦你依家企過上前排啦, 返去可以同班frd吹水威威啦, 但係你卡住之後累撚死前面走唔到嘅前線手足啊

發夢見到手足們cwb向天后方向退嗰陣 無端端有20~30隻犬隻打橫cut入嚟截後路, 就喺我正我面前跑過嚟咬人
仆你個街嗰度過百手足, 唔少人係full gear拎曬盾拎曬武器
但係淨係識得向後跑, 連另頭望下前面都唔會, 有手足走唔切比狗咬中咗, 講好咗「拉狗, 救人」, 但係一個人都冇回頭, 淨係自己走

走完又話要喺內街+維園中間set 防線叫後面上返嚟
你咁撚勇武有人比少量狗圍嗰陣你唔去救佢? 比人拉撚咗班狗圍堵sogo手足你先話set防線?? 全部人向曬後你冇曬backup先係咁叫人上返嚟做乜啫?
真係嬲撚到著火

雖然係咁, 只可以話大家未習慣, 未心理準備好, 希望大家心態上會吸到exp會升lv
唔割, 唔完美, 可接受, 有改善空間

你企出黎 已經值得每個香港人多謝你
前線巴打多謝你守護香港

Thank you.

我唔反對架，只係我地既進步比差佬慢太多。

完全係黨鐵同黑警合作
無故停車趕人落車開門
唔無黑警入唔到入打人拉人
重話會分邊個係市民？根本係亂打亂拉

轉車站就一定係 唔洗估計

唔好怪責自己，巴打
好感謝你發左呢場夢

推

其實唔好多謝我，我希望有能力既人可以出翻黎。

唔係手法問題，係香港人真係太善良，其他國家示威者真係乜都敢做，所以我覺得勇武係香港係行唔通，只係用前線受傷被拉去換同情分。同情係同情，但要佢地做多一步嘅時候就好多巴袱呀負擔呀，連最簡單杯葛啲藍店都做唔到，更加唔好講罷工罷市

我明唔係個個可以all in
但做能力之內既野囉

每個星期六日逼爆所有黨鐵商場， 落返自己區就得， 車錢都唔好畀佢賺，入到去乜都唔好買，行得攰就周圍坐， 禁制令同非法集結都吹我唔脹

Yes

每個人成本唔同啫

洗撚估 青衣控制中心同埋佢哋自己都有control 睇得晒全香港所有港鐵嘅閉路電視

九龍灣嗰㗎唔係決定去沙田咩?

我聽個版本係去黃大仙，但無啦啦話九龍灣落一落車開會

狗唔洗驚俾人捉俾人告 點過份都得 殺人都無手尾

點估到會衝入閘？點估到無差別謀殺？
我唔希望有其他人覺醒了，我知自己能力係邊，知道我成本係咩

米報 831恐襲完整片

樓主 有post話手足同廢老打架車係去觀塘方向，狗入車打人係中環方向。

你朋友當時果時係邊個方向？

多多休息

睇左 希望 藍絲 同中立人仕 知道自己將被滅族

831恐襲
Intimidation

小朋友被打到爆缸
The child was beaten to the head.

推跌妹妹
Push down the child

阻止人道救援
Stop humanitarian relief.

阻記者
Blocking reporters

拉first aid
Arrest first aid personnel

無理禁錮外籍人士
Unreasonably imprisoning some foreigners

公然妨礙新聞自由
Publicly hampering freedom of the press

想問popo唔喺封晒出入口咩 佢地比你上路面? 另外手足睇情況唔對路要棄裝換衫 最重要喺棄遮

我算係第一批夢遊完 可能個陣仲算多平民 仲走到